# aio
- `Update !!! Add DNS Setting`
- `Note !!! for multipath please change to Xray-core mod in menu script`
# Required
- DOMAIN (MUST)
- DEBIAN 9/10
- Ubuntu 18/20 LTS
- CPU MIN 1 CORE
- RAM 1GB

</p> 
<h2 align="center"> Supported Linux Distribution</h2>
<p align="center"><img src="https://d33wubrfki0l68.cloudfront.net/5911c43be3b1da526ed609e9c55783d9d0f6b066/9858b/assets/img/debian-ubuntu-hover.png"></p> 
<p align="center"><img src="https://img.shields.io/static/v1?style=for-the-badge&logo=debian&label=Debian%209&message=Stretch&color=purple"> <img src="https://img.shields.io/static/v1?style=for-the-badge&logo=debian&label=Debian%2010&message=Buster&color=purple">  <img src="https://img.shields.io/static/v1?style=for-the-badge&logo=ubuntu&label=Ubuntu%2018&message=Lts&color=red"> <img src="https://img.shields.io/static/v1?style=for-the-badge&logo=ubuntu&label=Ubuntu%2020&message=Lts&color=red">
</p>
</div>

|  SERVICE  |  NETWORK PORT  |
|---------- |--------|
| Vmess WS TLS (multipath)  | 443 |
| Vless WS TLS  | 443 |
| Trojan WS TLS  | 443 |
| Socks5 WS TLS  | 443 |
| Shadowsocks WS TLS (aes-256-gcm)  | 443 |
| Shadowsocks 2022 WS TLS (2022-blake3-aes-256-gcm)  | 443 |
| Vmess WS (multipath)  | 80 |
| Vless WS  | 80 |
| Trojan WS  | 80 |
| Socks5 WS  | 80 |
| Shadowsocks WS (aes-256-gcm)  | 80 |
| Shadowsocks 2022 WS (2022-blake3-aes-256-gcm)  | 80 |
| Vmess gRPC  | 443 |
| Vless gRPC  | 443 |
| Trojan gRPC  | 443 |
| Socks5 gRPC  | 443 |
| Shadowsocks gRPC (aes-256-gcm)  | 443 |
| Shadowsocks 2022 gRPC (2022-blake3-aes-256-gcm)  | 443 |
| Nginx Webserver | 8000 |
| Auto Delete Expired Account | ✅ |
| DNS Setting | ✅ |

|  ALTERNATIF PORT  |  NETWORK PORT  |
|-------------------|--------|
| HTTPS  | 2053, 2083, 2087, 2096, 8443 |
| HTTP  | 8080, 8880, 2052, 2082, 2086, 2095 |

# Setup DNS Cloudflare
![cf](https://raw.githubusercontent.com/dugong-lewat/autoscript/main/cf.jpg)

# Screenshot
![ss](https://raw.githubusercontent.com/dugong-lewat/autoscript/main/xray.jpg)

# Installation
- via WGET
```
bash -c "$(wget -qO- https://gitlab.com/hugocollier/aio-givpn/-/raw/main/xray)"
```
- via CURL
```
bash -c "$(curl -fsSL https://gitlab.com/hugocollier/aio-givpn/-/raw/main/xray)"
```

# Hubungi saya jika ada yang perlu ditanyakan
# Telegram
[![Telegram-chat](https://img.shields.io/badge/Chat-Telegram-blue)](https://t.me/givpn/)
[![Telegram-grup](https://img.shields.io/badge/Grup-Telegram-blue)](https://t.me/givpn_grup/)

# Donate
[![PayPal donate button](https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal-yellow)](https://paypal.me/givpn11)
[![QRIS donate button](https://img.shields.io/badge/Donate-QRIS-red)](https://raw.githubusercontent.com/givpn/AutoScriptXray/master/image/qris-givpn.jpg)
[![Bitcoin donate button](https://img.shields.io/badge/Donate-Bitcoin-orange)](https://www.blockchain.com/explorer/addresses/btc/3BE1deCJcuykuTHMzmrmNYgN51E24Hix8i)
[![Ethereum donate button](https://img.shields.io/badge/Donate-Ethereum-blue)](https://www.blockchain.com/explorer/addresses/eth/0x3eb09df9a72e8e333e202116ff3eb348b3ebf554)
# List Donate
[![donate button](https://img.shields.io/badge/List-Donate-green)](https://github.com/givpn/donate)
<!-- <a href="https://www.digitalocean.com/?refcode=8a474003bf18&utm_campaign=Referral_Invite&utm_medium=Referral_Program&utm_source=badge"><img src="https://web-platforms.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/WWW/Badge%201.svg" alt="DigitalOcean Referral Badge" /></a> -->
# PERHATIAN BACA SECARA SEKSAMA
- DILARANG DIPERJUAL BELIKAN KARENA SAYA MENDAPATKAN SECARA GRATIS DARI INTERNET
- GUNAKAN SECARA BIJAK
# PESAN AKHIR
- TERIMAKASIH SUDAH MELUANGKAN WAKTU UNTUK MEMBACA

# LICENSI POLISI TIDUR
[![License: MIT](https://img.shields.io/badge/License-MIT-blue.svg)](https://opensource.org/licenses/MIT)
